William Larkins zodanig is een oude bekende!
Ik ben altijd blij om hem te zien.
Maar toch vond ik nadien van Patty, dat Willem zei alle appels van _dat_ sort zijn meester had; hij had hen alles - en nu zijn meester nog niet eentje te bakken of koken.
William lijkt niet te beseffen dat zelf, hij was zo blij dat zijn meester had verkocht zoveel; voor William, je weet, denkt beter van zijn meester winst dan enig ding, maar Mevr Hodges, zei hij, was heel tevreden met hun alle verzonden.
Ze vertikte dat haar meester moet niet nog een apple-start dit voorjaar.
